旺角麵店同枱食煙 男食客干涉被扑爆頭

室內禁煙實施多年，仍有人違法兼罔顧公德。讀者黃先生昨日(1日)清晨5時許，在旺角西洋菜南街150號一間24小時營業的粉麵店消夜，其間鄰枱一名男食客突然站起來，揮拳襲擊同枱另一名男食客，對方及同行友人還手，雙方扭作一團，掃跌在場多個筷子筒及枱上的湯麵，嚇得其他食客紛紛避開，一片混亂。

黃先生稱，雙方越打越激烈，互以筷子筒及圓凳作武器。由於地面有被打翻的湯麵，十分濕滑，雙方先後打到跌在地上。而首先揮拳的男子受傷，半邊臉披血。

打鬥近1分鐘，有職員指已經報警、叫他們停手。警員到場調查時，其中一方已離場，剩下該名血流披面的傷者。

黃先生又指，打鬥雙方並不認識，流血男疑不滿同枱食客抽煙而揮拳相向，結果打起來。

警方表示，受害人姓李(61歲)頭及面受傷，他疑不滿有人抽煙，與3名男子爭執，遭對方用筷子筒襲擊；他事後送院治理，案件列襲擊導致他人身體受傷。

食煙嘅人真係好恐怖，係室內食煙，知法犯法，俾人叫停食煙就打人，打完人就走咗去，充滿反社會人格，係暴徒，強烈要求政府將所有煙剷槍斃

估計都喺嗰啲以為自己大曬嘅古惑仔做。

啲煙剷快撚啲生肺癌死晒佢啦
食到個人又臭又樣衰，又臭撚住人

廢老vs煙剷

一見到係喺旺角
就諗緊係新移民定中國遊客

流血男疑不滿同枱食客抽煙而揮拳相向，結果打起來。

望住叫人唔好食煙個個 比人圍毆

人地食煙咪報控煙辦囉
自己動手先比人反包圍
怪得邊個?

61歲仲撩人打架
人地敬老炸
3打1認真打 隨時搞出人命
30年前散打冠軍咩

on9

食煙就死埋一二邊啦，仲肆無忌憚喺餐廳入面食

條友咁撚堅
入去銀龍都敢發圍

打人的確唔岩，但食煙者更仆街，抵打

食咪食
打人就入去通櫃啦

食煙真係應該要拖去打， 同埋嚴用公立醫療

嚴禁用

交左稅唔比用?
咁煙稅就用黎幫你老母做帛金?

我都想知清晨其實有無控煙辦返工
同埋有用架咩
好似聽親d人講控煙扮都係廢

煙剷死全家

啲煙稅留返嚟幫你全家處理身後事 煙剷死全家廢事冇人幫你搞呢啲又累街坊

癈老唔撚理夠唔夠打都開拖先

唔似啲癈柴連登，又怕死，又唔敢反抗，只係係連登叫春